30歲女時鐘酒店內遭強姦 重案組拘巴籍色魔

【東網】灣仔重案組探員經深入追查後，今日凌晨於中環拘捕一名25歲巴斯坦籍男子，涉嫌強姦，並將其扣留調查。據悉，疑犯有香港身份證。

南亞兵團假難民犯案不絕，當中涉及的性罪行亦有增加之勢。昨午12時許，一名30歲女子報警，指在灣仔駱克道一間時鐘酒店內遭一名南亞漢強姦，對方犯案後逃去無蹤。警員接報到場調查，召救護車將女事主送院檢驗。

案件原列求警調查，警方經進一步調查後，暫列強姦案處理，交由灣仔警區重案組跟進。警方已翻查酒店「天眼」，涉案南亞色魔25至35歲，他身高約1.7米高、中等身材及蓄短髮。

勞資糾紛？

有冇咩實質行動可以趕返班垃圾離開香港？

好人好姐因咩事要去時鐘酒店

邊有人做南亞狗生意

TVB真相第十集

冇

以為接左鬼佬，點知原來南亞

南亞狗人工平又博，啲黑社會好鐘意用佢地